[HK_Telecom_House_201612.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:HK_Telecom_House_201612.jpg "fig:HK_Telecom_House_201612.jpg")
**now財經台**（第333頻道），是香港[now寬頻電視首個自製的電視頻道](../Page/now寬頻電視.md "wikilink")，於2006年3月20日09:00啟播，同日10:00正式開台。now財經台是24小時財經新聞頻道，其直播新聞中心位於[香港](../Page/香港.md "wikilink")[灣仔](../Page/灣仔.md "wikilink")[電訊大廈](../Page/電訊大廈.md "wikilink")，亦於[香港交易所設有直播室](../Page/香港交易所.md "wikilink")。每個港股交易日交易時段直播，緊貼香港股市情況，該台其中一個特點是設有全港首創之電視報價服務，觀眾只需透過遙控器，便可在電視螢幕得到一小時延遲金股匯市免費報價服務，同時在2006年8月3日起，觀眾亦可付費訂購即時報價服務；另外由2006年9月6日起，觀眾更可付費訂購now財經台自選服務，隨時收看該-{台}-的精選節目《大鳴大放》、《樓市每日睇》及《環球金融快線》，平日亦設有新聞、財經、時事討論節目等，由2006年12月9日起，假日全日增設新聞報導，並重播部分精選與[港台的電視節目](../Page/香港電台.md "wikilink")。而在交易時段期間的新聞提要，則由2007年5月2日起全面取消。2007年10月24日，[now新聞台啟播](../Page/now新聞台.md "wikilink")，now財經台播放的新聞報道時段改與now新聞台聯播，並開始播放在財經台單獨播放的《now財經新聞》。2010年9月20日，now財經台進行改革（主要是於now財經台直播室的玻璃窗加上磨紗），連帶[now新聞台的資料列顯示亦同時出現改變](../Page/now新聞台.md "wikilink")，改革初期曾錯誤將財經節目的結尾改成「now新聞台製作」。

頻道之競爭對手為[香港有線電視的](../Page/香港有線電視.md "wikilink")[有線財經資訊台](../Page/有線財經資訊台.md "wikilink")、[無綫電視](../Page/無綫電視.md "wikilink")[無綫財經·資訊台和交易時段內的](../Page/無綫財經·資訊台.md "wikilink")[奇妙電視](../Page/奇妙電視.md "wikilink")[香港開電視](../Page/香港開電視.md "wikilink")。

此台的所有電視和拍攝畫面，使用[Sony](../Page/Sony.md "wikilink")
[XDCAM拍攝並以](../Page/XDCAM.md "wikilink")[Professional
Disc媒介儲存](../Page/Professional_Disc.md "wikilink")，雖然XDCAM支援高清製作，但now新聞及財經台只製作標清節目及高清廣告於其他高清台作廣告用。

在2007年8月1日開始的每個港股交易日，[電訊盈科提供了now財經台免費節目試看服務](../Page/電訊盈科.md "wikilink")。觀眾同時可以透過衛星天線接收亞洲衛星3S號C-band，收看now衛星台，在每個港股交易日於08:30-24:00時段播放now財經台的節目（約延遲2分鐘）。

2015年11月30日起，now財經台改以16:9標清格式廣播\[1\]，亦在財經新聞片段加上字幕，但無跟隨[now直播台](../Page/now直播台.md "wikilink")（331頻道）及[now新聞台](../Page/now新聞台.md "wikilink")（332頻道）成為免費頻道。2016年4月6日起，now財經台更從「一站式套餐」中被剔除。

2017年11月起，為慶祝now新聞台啟播十週年，新聞台及財經台辦公室開始裝修及改變樓層，包括會提供高清廣播，財經台使用新直播室，及改變財經台舊直播室樓層成now新聞中心使用。

2018年7月，為配合新聞台及財經台高清化最後準備，now財經新聞因高清準備關係而暫更改使用now新聞台直播室，7月30日的《環球金融快線》亦因高清化遲播出15分鐘。

2018年8月13日，now財經台由正式由標清升級為高清及標清共享台號頻道。機頂盒版本資訊列新聞跑馬燈及台徽片首先在凌晨2時啟用，首個播放的高清節目為《[經緯線
(電視節目)](../Page/經緯線_\(電視節目\).md "wikilink")2018年8月12日》。

2018年12月3日，now 財經台使用全新廠景

## 資訊列及新聞跑馬燈

啟播初期，資訊列及新聞跑馬燈分別於畫面上方及下方顯示。資訊列底色為半透明黑色，依次顯示台徽、一項主要指數及一項匯率。新聞跑馬燈分兩行顯示各股票最新報價，底色分別為白色及藍色，而藍色的一行於非港股交易日及星期六、日會改為顯示新聞。畫面右下方顯示時間（底色為橙色）、天文台總部溫度及濕度、當時生效警告及天色（底色為半透明黑色，隠約可見新聞跑馬燈，與新聞跑馬燈並排）。\[2\]當有特別消息，會於畫面右方以黑底橫字顯示，並標示為「News
Alert」。

2010年9月中起，資訊列及新聞跑馬燈仍然分別於畫面上方及下方顯示，但設計有所改變。資訊列底色改為藍色，依次顯示兩項主要指數及匯率。新聞跑馬燈分三欄兩行顯示，但並非貼近畫面邊緣。左邊一欄顯示台徽及時間，底色為白色至黑色漸變，其中白色集中在右上一點。中間一欄最長，兩行均水平滾動顯示股票最新報價，底色分別為藍色及白色，而白色的一行於非港股交易日及星期六、日會改為顯示新聞。右方一欄滾動顯示天氣（包括當時生效警告（[熱帶氣旋警告及](../Page/香港熱帶氣旋警告信號.md "wikilink")[暴雨警告信號則在資訊列左下方顯示](../Page/香港暴雨警告信號.md "wikilink")）及天色、天文台總部溫度及濕度，底色為半透明淡藍色，隠約可見新聞跑馬燈）及一項或以上焦點股票/指數報價（只限港股交易日，名稱藍字白底，報價白字藍底）。《牛熊先機》及港股交易日《Now午間新聞》會在新聞跑馬燈右方一欄的上邊顯示開市倒數時間。在星期六、日非與[Now新聞台聯播時段及播映資訊節目期間](../Page/Now新聞台.md "wikilink")，會於資訊列左下方顯示節目名稱。\[3\]

2015年11月30日起，now財經台及now新聞台改以16:9標清格式廣播後，資訊列及新聞跑馬燈設計完全改變，均並非貼近畫面邊緣。資訊列改為在右上方分兩欄顯示，左方一欄垂直滾動顯示當時生效警告以及溫度、或以上天文台總部最高或最低氣溫、濕度（[熱帶氣旋警告及](../Page/香港熱帶氣旋警告信號.md "wikilink")[暴雨警告信號則在資訊列左邊顯示](../Page/香港暴雨警告信號.md "wikilink")），底色為深藍色；右方一欄顯示時間，底色為白色。新聞跑馬燈分三欄顯示。左邊一欄顯示台徽，底色為白色(並以中文及英文名稱顯示)。《牛熊先機》及港股交易日《Now午間新聞》會在台徽上邊顯示開市倒數時間。中間一欄最長，水平滾動顯示股票最新報價，底色為白色。右方一欄顯示一項焦點股票最新報價、兩項主要指數及一項匯率，非港股交易日及星期六、日則只顯示一項主要指數或匯率。\[4\]而當有特別新聞，會於畫面左上方以橙底黑字顯示，並標示為「News
Alert」。

2017年3月22日起，增設顯示財經新聞跑馬燈底色為深藍色。

2018年9月17日起，逢港股交易日 08:30-17:00
採用全新資訊列及新聞跑馬燈，右方顯示焦點股票最新報價同新聞,下方顯示主要指數,股票最新報價及匯率

播映贊助節目期間，或因技術問題，資訊列及新聞跑馬燈暫時未能顯示，會於畫面左上方顯示台徽。

## 即時財經節目

### 《牛熊先機》（）

  -
    每朝開市前，先為投資者來個瞻前顧後、主持會聯同各方專家會提示投資者左右市場之主要因素，總結外圍股市、金市、匯市、油價等表現。
    為投資者提供入市貼士，開市是牛是熊，為你全面剖析。
    播放時間：逢港股交易日08:30-09:30（分為五個部分）
    節目初期於下午開市前亦設有播放，但自2018年起因財經台縮減製作而取消。

<!-- end list -->

  - 節目主持：不固定
  - 評論員：不固定
  - 記者：[馬子豪](../Page/馬子豪.md "wikilink")／[韓荃](../Page/韓荃.md "wikilink")／[黃思行](../Page/黃思行.md "wikilink")
      - 上午節目第一部分先由主持、評論員及記者討論當日財經話題及由記者讀出財經焦點，第二部分為嘉賓[馬鐵穎的](../Page/馬鐵穎.md "wikilink")《神州內望》環節，第三部分主持會讀出大行報告，第四及第五部分均為《醒晨推介》的環節，由嘉賓推介心水股份。

### 《交易時段》（）

  -
    在港股交易時段為投資者提供最新市況。
    掌握第一手早市資訊、緊貼市場走勢，為投資者提供全面股市資訊，並分析港股焦點。駐港交所記者和駐上海記者會為投資者提供最新港股和內地A股消息；亦會請來分析員及專家對談，分析股票、大戶和資金動向，提供證券行報告及投資評級摘要。分析歐洲和亞太地區股市表現，同時報道全球財經消息、匯市形勢、窩輪表現、深港通及滬港通消息。
    原設《333
    互動民調》環節，但因2013年6月4日節目期間就六四議題打擦邊球，結果該撰稿人被解僱，及後更取消了該環節，以免類似事件再發生。\[5\]
    播放時間：逢港股交易日09:30-12:00（上午）、13:00-16:00（下午，下午休市除外），另於當日23:30-00:00播出精華片段（即《交易時段精華》）
    　（每半小時一節，除09:30、10:30及13:30每節分為兩個部分外，其他每節分為三個部分）\[6\]

<!-- end list -->

  - 節目主持：不固定
  - 評論員：[趙善真](../Page/趙善真.md "wikilink")（09:30-12:00）
  - 嘉賓主持：不固定（14:40-14:50、15:50-16:00）
  - 駐港交所記者：[now寬頻電視財經記者](../Page/now寬頻電視新聞.md "wikilink")／[新聞主播](../Page/新聞主播.md "wikilink")
  - 駐上海記者：財經記者（上午《滬股動向》與之聯絡）
  - 《股市脈搏》環節主持：新聞主播
  - 《槓桿致勝》環節主持：新聞主播
  - 《名家給力場》（僅限第一節）、《財經 TOP
    SEARCH》及《[醒晨推介](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=35)》（僅限第二節）都會於交易日當晚23:30-00:00重播。

<!-- end list -->

  - 環節節目：

<!-- end list -->

  - 《開市焦點》（播放時間：09:30 一節 第一部分）
  - 《港交所直擊》（播放時間：09:30、10:30、11:00、13:00、13:30、14:00、14:30、15:30 每節第一部分
    及 11:00 一節 第三部分；13:00及15:30會與嘉賓分析市況）
  - 《滬深直擊》（播放時間：09:30 一節 第二部分、11:30 一節 第一部分 及 13:00 一節 第三部分；只限內地股市交易日）
  - 《滬股動向》（播放時間：09:30 一節 第二部分；只限內地股市交易日）
  - 《[真人對話](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=62)》（播放時間：10:00
    一節 第一、二部分）
  - 《[股市脈搏](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=10)》（播放時間：10:00
    一節 第三部分、11:30 一節 第二部分 及 14:30 一節 第三部分）
  - 《[大行報告](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=4)》（播放時間：10:30
    一節 第一部分、11:00、14:00 每節第三部分 及 13:00 一節 第二部分）
  - 《[槓桿致勝](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=61)》（播放時間：10:30
    一節 第二部分）
  - 《匯市攻略》（播放時間：11:00 一節 第二部分）
  - 《[財經 TOP
    SEARCH](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=50)》（播放時間：11:30
    一節 第三部分）
  - 《神州內望》（播放時間：13:00 一節 第三部分；只限內地股市交易日）
  - 《醒晨推介》（播放時間：13:00 一節 第三部分，重播第一節；只限非內地股市交易日）
  - 《[名家給力場](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=3)》（播放時間：13:30
    一節 第二部分）
  - 《樓市指南針》（播放時間：14:00 一節 第二部分）
  - 《滬港互講》（播放時間：15:00 一節 第一部分；只限內地股市交易日）
  - 《[期匯決算](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=6)》（播放時間：15:00
    一節 第二、三部分）
  - 《[息賺](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=52)》（播放時間：14:30
    一節 只限逢星期一第二部分；同晚19:00-06:00期間歇性重播）
  - 《[魚樂無窮](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=49)》（播放時間：14:30
    一節 只限逢星期五第二部分；同晚19:00-06:00期間歇性重播）

### 《[午間股評](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=14)》（）

  -
    在中午收市時給予當天上午股評。
    專家檢討上午股市整體表現，探討個別股票成敗得失；
    專業分析員提供買賣資訊，助投資者進一步掌握股市走形、部署下午再戰。
    播放時間：逢港股交易日12:00-12:20\[7\]
    節目初期與《交易時段》同樣設有主持，但自2018年起因縮減節目製作而取消主持。

<!-- end list -->

  - 駐港交所記者：財經記者／新聞主播

### 《收市檢討》（）

  -
    在全日收市後為投資者檢討當天市況及接聽投資者電話。
    港股一天交易結束，專業分析員深入總結及分析當日股市；接聽投資者電話，運用數據及圖表，展望未來走勢、交流心得，為部署下一步作好準備。
    播放時間：逢港股交易日16:00-16:50（下午休市除外；分為四個部分）\[8\]

<!-- end list -->

  - 節目主持：不固定
  - 嘉賓主持：不固定
  - 駐港交所記者：財經記者／新聞主播
  - 《股市脈搏》環節主持：新聞主播
      - 節目第一部分進入《股票在線》環節，專業分析員會解答投資者電話／Whatsapp／SMS問題，提供多角度的技術分析，如股份的股價前景、何時上車及落車，以及協助觀眾解答決對股份的各種疑問，掌握股市走勢；第二部分交由駐港交所記者報道收市市況及與嘉賓分析市況，第三部分為《股市脈搏》環節，第四部分主持會報道財經新聞。

### 《now財經新聞》（）

  -
    為觀眾提供港股收市表現、亞太區外圍財經新聞及最豐富和專業的財經資訊。
    播放時間：港股交易日19:00-19:20（直播）、20:00-20:20、20:30-20:50、23:00-23:20、
    深夜01:00-01:20、01:30-01:50、03:00-03:20、03:30-03:50、04:00-04:20、04:30-04:50、05:00-05:20、05:30-05:50。\[9\]

<!-- end list -->

  - 主播：不固定

### 《港股今日睇》（）

  -
    逢港股交易日一天交易結束後，為觀眾總結港股當日形勢、請來各方嘉賓討論港股去向及股票市況、期指表現、分析技術圖表、追縱大戶動向。
    嘉賓主持再次接聽觀眾電話／Whatsapp／SMS問題，運用數據展望未來走勢，作好部署，再戰明天。
    節目由交通銀行特約。
    播放時間：逢港股交易日21:30-22:30（翌日00:00-01:00重播）\[10\]

<!-- end list -->

  - 節目主持：[徐蕙儀](../Page/徐蕙儀.md "wikilink")／[黃凱廸](../Page/黃凱廸.md "wikilink")／[饒慧珊](../Page/饒慧珊.md "wikilink")／[鄭瑩](../Page/鄭瑩.md "wikilink")
  - 嘉賓主持：（星期一、二、四）不定／（星期三）[羅尚沛](../Page/羅尚沛.md "wikilink")／（星期五）[沈慶洪](../Page/沈慶洪.md "wikilink")

節目網站：[now財經網站－《港股今日睇》精華重溫](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=2)

### 《環球金融快線》（）

  -
    為觀眾提供即時外國市況及討論外國經濟。
    本地/外國財經專家及主持人透過全球財經脈絡，跨越市場，全面審視美股開市前後形勢、外圍氣氛、歐洲股市、匯市、債市、油價和現貨金等市場因素，深入分析環球市況。
    節目由福匯亞洲特約。
    播放時間：逢美股交易日22:30-23:00（翌日02:30-03:00重播）\[11\]

<!-- end list -->

  - 節目主持：[劉銘欣](../Page/劉銘欣.md "wikilink")／[饒慧珊](../Page/饒慧珊.md "wikilink")／[陳潁楓](../Page/陳潁楓.md "wikilink")／[黃浩霖](../Page/黃浩霖.md "wikilink")／[陳思銘](../Page/陳思銘.md "wikilink")
  - 嘉賓主持：（星期一）[陳俊文](../Page/陳俊文.md "wikilink")／（隔周二）[陳鳳翔](../Page/陳鳳翔.md "wikilink")／（隔周二）[王華](../Page/王華.md "wikilink")／（隔周三）[何文俊](../Page/何文俊.md "wikilink")／（隔周三）[羅家聰](../Page/羅家聰.md "wikilink")／（星期四）[黃元山](../Page/黃元山.md "wikilink")／（星期五）[梁偉民](../Page/梁偉民.md "wikilink")
  - 環節節目：《環球FlipBoard》（播放時間：星期一至四，第三部分）／《Host View》（播放時間：星期五，第三部分）

節目網站：[now財經網站－《環球金融快線》精華重溫](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=7)

## 財經資訊節目

### 《樓市每日睇》（）

  -
    《樓市每日睇》每日為觀眾提供樓市成交資料及請來嘉賓討論樓盤市況。
    深入樓盤市場，請來地產界資深行家，提供獨到行內人貼士，報導及剖析每日樓市動態、最新一二手樓市資訊、成交紀錄，助置業人士把握最佳入市時機。
    節目內更會為大家搜羅香港最新地產資訊，包括新盤介紹、二手放盤，以及特色的家居設計。
    節目由中原地產特約。
    2010年9月20日開始，節目時間加長至30分鐘；不過由2011年3月7日起，節目時間回復至20分鐘，並由直播改為預先錄影；2018年起取消節目主持。
    播放時間（非港股交易日改播新聞）：逢港股交易日21:00-21:20首播，翌日02:00-02:20重播\[12\]
    各專題報導會於星期六、日09:30-10:00、17:30-18:00、星期一05:30-06:00播出的《一周睇樓團》（，由名雅家居博覽特約）作重播；亦會於《樓市指南針》後播出。

<!-- end list -->

  - 《最爆成交》環節記者：[周駿易](../Page/周駿易.md "wikilink")／[關靜儀](../Page/關靜儀.md "wikilink")／[李珈雯](../Page/李珈雯.md "wikilink")／[黃靜妍](../Page/黃靜妍.md "wikilink")
  - 節目安排：
      - （星期一）《樓市熱話》、《[置業攻略](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=59&c=126)》，《[示位Show](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=57&c=126)》、《放盤速遞》
      - （星期二）《樓市熱話》、《最爆成交》，《[樓計飾](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=56&c=126)》、《放盤速遞》
      - （星期三）《樓市熱話》、《[生活情報](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=60&c=126)》，《[二手HOT
        PICK](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=55&c=126)》、《放盤速遞》
      - （星期四）《樓市熱話》、《[置業攻略](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=59&c=126)》，《[都會藍圖](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=58&c=126)》、《放盤速遞》
      - （星期五）《樓市熱話》、《最爆成交》，《[新屋入伙](https://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=31&c=126)》、《放盤速遞》

### 《理財有方》（）

  -
    《理財有方》是一個全方位個人理財節目，不單只介紹最新及最熱門的投資產品及服務，更會邀請城中著名理財專家，每集提供各項理財投資的實用知識，滿足投資者的不同需要。
    節目由[康宏金融集團呈獻](../Page/康宏金融集團.md "wikilink")。
    播放時間：（公眾假期改播新聞）
    逢星期二港股交易日19:20-19:30（當日20:00-20:20、20:50-21:00、21:20-21:30、23:20-23:30、翌日01:20-01:30、01:50-02:00、02:20-02:30、03:20-03:30、03:50-04:00、04:20-04:30、04:50-05:00、05:20-05:30、05:50-06:00、12:20-12:30及16:50-17:00重播，即當日《now財經新聞》後、《樓市每日睇》後、翌日《午間股評》後及《收市檢討》後播出；星期六09:20-09:30、14:20-14:30、星期日11:20-11:30及11:50-12:00重播）

節目網站：[now財經網站](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=8)、[now財經網站](http://finance.now.com/analysis/study.php?topicId=23)、[now新聞網站](http://news.now.com/home/opinion/detail?catCode=125&topicId=444)－《理財有方》重溫

### 《商滙大灣區》（）

  -
    播放時間：（公眾假期改播新聞）
    逢星期四港股交易日19:20-19:30（當日20:00-20:20、20:50-21:00、21:20-21:30、23:20-23:30、翌日01:20-01:30、01:50-02:00、02:20-02:30、03:20-03:30、03:50-04:00、04:20-04:30、04:50-05:00、05:20-05:30、05:50-06:00、12:20-12:30及16:50-17:00重播，即當日《now財經新聞》後、《樓市每日睇》後、翌日《午間股評》後及《收市檢討》後播出；星期六11:20-11:30、11:50-12:00、星期日09:20-09:30及14:20-14:30重播）

### 《瑞信輪證追蹤》

  -
    節目主持：[周駿易](../Page/周駿易.md "wikilink")／[連綽瑤](../Page/連綽瑤.md "wikilink")／[李珈雯](../Page/李珈雯.md "wikilink")／[黃靜妍](../Page/黃靜妍.md "wikilink")
    播放時間：逢港股交易日10:50-11:00播出。

### 《數字．你懂的》

  -
    每集用一個數字，拆解財經話題。
    節目主持：[馬子豪](../Page/馬子豪.md "wikilink")／[黃思行](../Page/黃思行.md "wikilink")／[李碧珊](../Page/李碧珊.md "wikilink")
    播放時間：（公眾假期改播新聞）
    逢星期三港股交易日19:20-19:30（當日20:00-20:20、20:50-21:00、21:20-21:30、23:20-23:30、翌日01:20-01:30、01:50-02:00、02:20-02:30、03:20-03:30、03:50-04:00、04:20-04:30、04:50-05:00、05:20-05:30、05:50-06:00、12:20-12:30及16:50-17:00重播，即當日《now財經新聞》後、《樓市每日睇》後、翌日《午間股評》後及《收市檢討》後播出；星期日16:50-17:00及星期一00:50-01:00重播）

### 《[大鳴大放](../Page/大鳴大放_\(電視節目\).md "wikilink")》（）

  -
    播放時間：星期六、日20:30-21:00首播，翌日深夜01:30-02:00、03:30-04:00重播

### 《[杏林在線](../Page/杏林在線.md "wikilink")》（）（半小時版）

  -
    播放時間：星期六22:30-23:00首播，星期日02:30-03:00、04:30-05:00重播。

### 《[經緯線](../Page/經緯線_\(電視節目\).md "wikilink")》（）

  -
    播放時間：星期日22:30-23:00首播，星期一02:30-03:00、04:30-05:00重播。
    如星期一為公眾假期會新增13:30-14:00播放，如同時為非美股交易日亦於22:30-23:00重播。

## 其他節目

### [香港電台資訊節目](../Page/香港電台.md "wikilink")

  - 《[鏗鏘集](../Page/鏗鏘集.md "wikilink")》：星期六、日18:30-19:00。
  - 《[議事論事](../Page/議事論事.md "wikilink")》：星期六、日14:30-15:00。

<!-- end list -->

  - 《[城市論壇](../Page/城市論壇.md "wikilink")》：星期日16:00-16:50、星期一00:00-00:50。

### now新聞節目

星期一至五公眾假期播放時間不在以下列出。

  - 《[now早晨](../Page/now早晨.md "wikilink")》：港股交易日06:00-08:30；星期六及日06:00-09:00。
  - 《[now午間新聞](../Page/now午間新聞.md "wikilink")》：港股交易日12:30-13:00；星期六及日12:00-14:00。
  - 《[now新聞報道](../Page/now新聞報道.md "wikilink")》：港股交易日17:00-17:25、17:30-17:55、18:00-18:25、18:30-19:00及19:30-20:00；
    星期六09:00-09:20、10:00-10:20、10:30-10:50、11:00-11:20、11:30-11:50、14:00-14:20、15:00-16:20、16:30-16:50、17:00-17:20、18:00-18:30、19:00-20:30、21:00-22:30；
    星期日09:00-09:20、10:00-10:20、10:30-10:50、11:00-11:20、11:30-11:50、14:00-14:20、15:00-16:00、17:00-17:20、18:00-18:30、19:00-20:30、21:00-22:30。
  - 《環球薈報》：港股交易日17:25-17:30及17:55-18:00。
  - 《[now深宵新聞](../Page/now深宵新聞.md "wikilink")》：星期六23:00-00:00、翌日00:00-01:30、02:00-02:30、03:00-03:30、04:00-04:30、05:00-06:00；
    星期日23:00-23:30、翌日01:00-01:30、02:00-02:30、03:00-03:30、04:00-04:30、05:00-05:30。
  - 《新聞智庫》：星期六13:25-13:30、13:55-14:00、16:25-16:30、16:55-17:00；星期日17:25-17:30、17:55-18:00。
  - 《氣象冷知識》：星期六及日17:20-17:30。

## 時間表

  - <span style="color: green;">**綠字**</span>是與[now新聞台聯播](../Page/now新聞台.md "wikilink")；
    <span style="color: red;">**紅字**</span>代表獨立播放時段，
    而<span style="color: purple;">**紫字**</span>則代表[香港電台或自製資訊節目時段](../Page/香港電台.md "wikilink")。

<table>
<colgroup>
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 15%" />
<col style="width: -5%" />
<col style="width: -5%" />
<col style="width: 15%" />
<col style="width: 30%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>時間</p></td>
<td><p>港股交易日</p></td>
<td><p>星期一至五公眾假期</p></td>
<td><p>星期六</p></td>
<td><p>星期日</p></td>
<td><p>拍攝位置／節目異動／附註</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>06:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《<a href="../Page/now早晨.md" title="wikilink">now早晨</a>》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播／錄播《now早晨》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播／錄播《now早晨》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>08:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">《牛熊先機》</span></p></td>
<td><p>《牛熊先機》、《交易時段》、《午間股評》：<br />
now財經台直播室（全景攝影）<br />
<br />
股市脈搏（10:20）、槓桿致勝、瑞信輪證追蹤：<br />
now財經台副直播室（中間大屏幕）<br />
<br />
股市脈搏（11:40）：<br />
now財經台直播室（右方）<br />
<br />
附註：<br />
如果當日港股上午休市，<br />
08:30-12:30改為聯播now新聞台節目；<br />
如黑色暴雨警告信號生效而港股上午休市<br />
09:30-12:00獨立播放《now新聞報道》<br />
（於now新聞台副直播室傳送）</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>09:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《<a href="../Page/now新聞報道.md" title="wikilink">now新聞報道</a>》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>09:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《理財有方》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《商滙大灣區》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>09:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">直播《交易時段》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">首播《一周睇樓團》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《一周睇樓團》</span></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>10:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《數字．你懂的》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>10:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《數字．你懂的》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>11:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《商滙大灣區》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《理財有方》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>11:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《商滙大灣區》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《理財有方》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">《午間股評》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now午間新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now午間新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now午間新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">直播《交易時段》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now午間新聞》及重播《新聞智庫》</span></p></td>
<td><p>《交易時段》、《收市檢討》：<br />
now財經台直播室（全景攝影）<br />
<br />
股市脈搏（14:50、16:20）：<br />
now財經台直播室（右方）<br />
<br />
附註：如果當日港股下午休市，<br />
12:50-17:00改為與now新聞台聯播節目<br />
<br />
附註1：如《城市論壇》暫停播映，改為播映<a href="../Page/港台電視31、31A.md" title="wikilink">港台電視31、31A當日</a>12:00節目<br />
<br />
附註2：立法會暑期休會期間，《議事論事》暫停播映，改為重播其他港台節目</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>13:30</p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《<a href="../Page/經緯線_(電視節目).md" title="wikilink">經緯線</a>》（星期一）</span>／<br />
<span style="color: green;">錄播《now午間新聞》<br />
（星期二至五）</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now午間新聞》及重播《新聞智庫》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>14:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《理財有方》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《商滙大灣區》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>14:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">《<a href="../Page/議事論事.md" title="wikilink">議事論事</a>》（香港電台）</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>15:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>15:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">《收市檢討》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》及重播<br />
《杏林在線》（星期一、二）</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》及<br />
重播《新聞智庫》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">首播《<a href="../Page/城市論壇.md" title="wikilink">城市論壇</a>》<br />
（香港電台）</span></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>16:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》及重播<br />
《杏林在線》（星期一、二）</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》及<br />
重播《新聞智庫》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》及<br />
重播《環球薈報》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>17:20</p></td>
<td><p><span style="color: purple;">首播《氣象冷知識》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《新聞智庫》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》及<br />
重播《環球薈報》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《一周睇樓團》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》及<br />
首播《新聞智庫》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>18:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">《<a href="../Page/鏗鏘集.md" title="wikilink">鏗鏘集</a>》（香港電台）</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>19:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">直播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p>《now財經新聞》：<br />
now財經台直播室（左方）<br />
<br />
《數字．你懂的》、《樓市每日睇》：<br />
now財經台副直播室（（中間大屏幕））<br />
<br />
《港股今日睇》：<br />
now財經台直播室（全景攝影）<br />
<br />
《環球金融快線》：<br />
now財經台副直播室（中間大屏幕）<br />
<br />
附註 (1)：<br />
暑假期間，星期六19:00-20:00<br />
改播《<a href="../Page/與CEO對話.md" title="wikilink">與CEO對話</a>》（香港電台）<br />
<br />
附註 (2)：<br />
如港股因風暴或暴雨關係而全日休市，<br />
21:30-22:30改與now新聞台聯播新聞；<br />
23:30-01:00改為錄播《now財經新聞》及財經專題節目<br />
<br />
附註 (3)：如果美股休市，22:30-23:00<br />
（港股交易日）提早錄播now財經台原於<br />
23:00-23:20播放的《now財經新聞》及財經專題節目；<br />
（非港股交易日）改為錄播now新聞台於<br />
22:30-23:00重播的《經緯線》（星期一）／<br />
錄播的《now新聞報道》（星期二至五）<br />
<br />
附註 (4)：如果美股休市，02:30-03:00<br />
（港股交易日）改為錄播now財經台於<br />
19:00-19:20直播的《now財經新聞》及財經專題節目；<br />
（非港股交易日）改為錄播now新聞台於<br />
23:30-00:00直播的《now深宵新聞》</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>19:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">首播／重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>19:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>20:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>20:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">首播《<a href="../Page/大鳴大放_(電視節目).md" title="wikilink">大鳴大放</a>》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">首播《樓市每日睇》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》及首播<br />
《杏林在線》（星期一、五）</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>21:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">直播《港股今日睇》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》及重播<br />
《杏林在線》（星期一、五）</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22:00</p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now新聞報道》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>22:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">直播《環球金融快線》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">首播《杏林在線》（半小時版）</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">首播《經緯線》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>23:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《<a href="../Page/now深宵新聞.md" title="wikilink">now深宵新聞</a>》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>23:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">《交易時段精華》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">直播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>00:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《港股今日睇》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《城市論壇》<br />
（香港電台）</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>00:30</p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>01:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>01:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>01:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《大鳴大放》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>01:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>02:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《樓市每日睇》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>02:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>02:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《環球金融快線》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《杏林在線》（半小時版）</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《經緯線》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>03:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>03:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>03:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《大鳴大放》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>03:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>04:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>04:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>04:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《杏林在線》（半小時版）</span></p></td>
<td><p><span style="color: purple;">重播《經緯線》</span></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>04:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>05:00</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>05:20</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>05:30</p></td>
<td><p><span style="color: red;">錄播《now財經新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: green;">錄播《now深宵新聞》</span></p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播《一周睇樓團》</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>05:50</p></td>
<td><p><span style="color: red;">重播財經專題節目</span></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

  - 「財經專題節目」代表《息賺》、《理財有方》、《數字．你懂的》、《商滙大灣區》、《魚樂無窮》（星期一至五順序）。
  - 可對比[ViuTV啟播之前](../Page/ViuTV.md "wikilink")\[13\]及之後\[14\]的now財經台節目表。

## now財經台主播、主持及記者

### 前任主持人／評論員

## 註釋

<references/>

## 外部連結

  - [now.com財經主頁](http://finance.now.com)
  - [now新聞台、now財經台YouTube頻道](http://www.youtube.com/user/nowbnc)

[Category:香港電視播放頻道](../Category/香港電視播放頻道.md "wikilink")
[Category:2006年成立的電視台或電視頻道](../Category/2006年成立的電視台或電視頻道.md "wikilink")
[Category:Now TV](../Category/Now_TV.md "wikilink")
[Category:財經](../Category/財經.md "wikilink")

1.  [now新聞台‧11月30日‧拉闊新聞視野](http://news.now.com/home/local/player?newsId=158692)
2.
3.
4.
5.  <http://hk.apple.nextmedia.com/news/art/20130605/18284834>
6.  如當日為非港股交易日，或因風暴或暴雨關係，當日港股上午／下午休市，原時段會改與新聞台聯播；惟當天文台上午發出黑色暴雨警告信號時，Now新聞台的《時事全方位》仍會繼續播映，Now財經台會改為獨立播出《now新聞報道》。
7.  如當日為非港股交易日，或因風暴或暴雨關係，當日港股上午休市，原時段會改與新聞台聯播。
8.  如當日為非港股交易日，或港股因風暴或暴雨關係而下午休市，原時段會改與新聞台聯播。
9.  如當日非港股交易日會改與新聞台聯播。如因風暴或暴雨關係，當日港股全日休市，節目會如常播映。
10. 如因風暴或暴雨關係，當日港股全日休市，原時段會改為21:30、22:00與新聞台聯播，及深夜00:00、00:30重播《now財經新聞》，及深夜00:20、00:50重播專題節目。非港股交易日會與新聞台聯播。如當日只有半日市，節目會如常播映。
11. 如美股休市，港股交易日會以一節財經新聞和專題節目代替，非港股交易日會與新聞台聯播。
12. 樓市每日睇的官方資料指出播放時間為星期一至五21:00-21:30，但每逢港股休市都會暫停播放，實際上只會於港股交易日播放。
13. [](http://nowtv.now.com/advertising/NowTV_March2016/nowTV_Schedules_333.html)
14. [](http://nowtv.now.com/advertising/NowTV_May2016/nowTV_Schedules_333.html)